[721] 踢波打前鋒嘅要做好心理準備應對製煙機

見到有巴打開左po話有狗借走左製煙機
絕對有理由相信班狗想放煙打人

當然
如果呢件事無發生係最好

但希望聽日企得係前線嘅手足做好準備先

裝備：空水樽製品，浮板製品，行山杖

另外就係非勇武請做一樣野 就係保護身邊嘅手足唔好比狗拖走
萬一真係拖走左 後果大家應該都知

所以千萬不要落單
不要戀戰
be water

唔好去金鐘，轉呔返老銅。